NU Gundam 模型

買左盒RG NU Gundam模型，打算簡單D用罐裝噴油上色，各位前輩有無推介用邊隻顏色用？

RG

樓豬請看盒的左下角

笑，字都唔識

自主研製RG

係呀，手殘打錯字，謝指教!

連rg mg 都分唔列 樓豬都係素組劃線算

你想噴返原色？
說明書有講咩色，不過係日文

不如去租噴油場 抵玩過罐

agger

恥笑開始

Thank you very much!

懶既就直接成版咁噴, 噴完再剪落黎直接砌

顏色就自己出去買果時慢慢一度睇一度簡啦

等我仲開心左幾秒

呢隻就咁素組水貼消光已經靚到仆街

罐仲貴過你買多隻

岩呀

謝， 各位！

MG Nu gundam Vet. Ka ㄧ正
MG Hi Nu gundam Ver ka都好正。
砌完可入埋。

因為我有少少色弱，近似顏色好難分得淸，所以問下咁多位前輩指導一下！
，感謝咁多位先！似乎要做多D工夫先開工好D

又拎隻肥仔hi-nu 出黎講
利申 買左唔敢砌